發現原來我女神原來都鍾意我

個夢好真實 我思疑係真🤔

唔好諗咁多野啦 肥仔

等我估下先 成日跳樓個個🤔？

咪咁多FF喇

可能真係真 快d表白🤘🤘

好真實架

唔好諗太多

教下我點做

肥仔！！！係同伴！！

問你女晨are u free tonight

are u free tonight?

就係同伴先同你講。 幾年前我都發過同一個夢， 你只會愈諗愈傷心。

肥仔
你唔好搞咁多野啦

我諗通咗啦， 我提議你唔好FF太多